是靚晚 港女鍋Rice burger

上年買左個港女鍋，但淨係用過黎燒肉同打邊爐呢排得閒就拎出黎玩下啦

撈啲鰹魚粉落飯度先

熱盤落油，落飯，搽啲豉油煎一陣，反轉再搽

因為懶洗野同一個盤煎堆雞扒同配料

加埋氣炸蕃薯條食得

第一次整，啲飯煎耐左有啲硬
又整太厚好難咬
下次都係出街食好了

嗯，煮到咁樣，相信非洲小朋友都唔會食
樓主下次都係出去食好啲

burger賣相唔錯
著條有啲燶

我下次再挑戰，試下令非洲啲小朋友都想食啦

見到個飯剷同埋個傻閪煎盤就知樓主都係太岩煮野食

呢個飯殼我係因為佢可以企先買
個盤係買個鍋跟埋，一直唔知點用佢好

終於有人安慰我

同普通煎pan有咩分別
Btw賣相唔錯，喺舊飯厚咗啲

PO煮嘢好唔好食我就唔知
我淨知你好好脾氣

買呢個鍋跟四個盤，得呢個未用過，咪開黎用下
其實用咩pan煎都一樣

笑下就算
同人鬧交好攰架嘛

呢個盤整pancake之類嘅嘢會唔會好啲

其實個burger望落真心唔差啊

其實絲打整得唔錯 幾似樣
不過真係太厚整唔入個口度
試下參考番mos burger個厚度

你好醒我岩岩睇返個盤原來叫日式燒餅盤
平時我都會整pancake ，不過都係明火煎pan 快靚正
今次真係屎忽痕先搬佢出黎玩下

仲要又厚又硬
有啲錢都係要比人賺既，去學下野先

港女識煮麵煎蛋已經好勁，你呢啲程度算係大師級

個鍋係港女鍋咋，我唔係呀

正評係俾小飯勺嘅

正皮 支持樓豬

樓上有人笑佢

睇落唔差，冇樓上講到咁

真

連登有愛

城巴，有人恰我
用你啲腹肌夾死佢地

嘩，想吃

幾有心機
但睇落唔好食

個樣睇落一咬就飛晒出黎

你平時食開屎？
無屎不歡？

如果係你條女整既，你會比咩評語

係疊上去已經有問題
所以用紙包住

屌你老母煮啲乜野垃圾出黎 唔好浪費食物啦

女性化嘅女仔好正
樓豬加油

咁多飯...肥婆餐？

我嚟自非洲 請我食ok?

屎留俾你呢啲傻鳩食

哦

你呢句說話........
你係咪識我

應該唔識 身邊冇乜呢類女性朋友
真心欣賞

一個大約一碗飯左右

唔講都唔知係薯條黎

港女鍋黎講一定係呢隻

咁你本身以為係咩

問題我無女呀

冇女係因為你唔識講野

經典
甘拜下風

我幾有興趣睇吓你會煮成點喎

啲薯條見到都唔想食

好謙虛cls

不要玩食物

直男癌仲有冇得救

煎公仔麵個港女就係你

飯tastic 正

想娶樓主了

唔會話好撚出色但第一次算係咁啦

冇架啦，打飛機過埋下半世啦

有改善空間呀
加油

It looks fine

會唔會用照燒汁好過豉油
覺得有用咁樣煮野食已經好好

巴打中肯

依樣野好難食

比狗食都虐畜

我諗都係，因為入面啲雞扒同配料都有調味，依家有啲咸

小飯勺：

呢個出賣年齡

差D照燒汁

應該會好食過豉油

又係你條引戰狗 之前大排檔po又比你話垃圾

下次再試
飯薄啲同轉個汁